Metal Build 討論區 (17) : 女神雪腳派貨再炒過

第 1 頁
#1FryingDog • 8-28
Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份
（除左魂限OO Raiser)

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

常用訂購網：

魂限網頁：

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:精品孤仔睡記

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: xxx依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 女神手軟點算
A: 未過7日就send 返比睡記換

無睇留言數hi左1001

今回主題

佢太多盾
BTW原來我睇錯原價
1300貴左少少

今朝有人放$930

比人要哂啦，晏d應該有好多人放出嚟

睇嚟有花生食

港魂今日？

孤仔咁快就派貨

原價870+40...賣貴4舊算係咁啦
會場隻SF 賣貴2k

孤注當時950長時間收訂

晏d就知現價去到咩位

盒野咁大盒其實抵玩

true，我都係好遲先去訂

瞓著左無聽到電話黑貓都照上黎拍門
好彩聽到佢拍門

無人收件有冇得自提

我係截訂個日先訂添

收貨

950收左盒
自己對腳點可以無

對腳唔係你架

邊到嚟

似佢屋企

就咁睇都最少有5盒

其他好似魂展貨嚟ga wo

Type F option part 呀
個盒有寫

咪一盒lo，其他盒係其他貨

尼6會咁陰濕

孤仔派貨未

未收到通知

抽選版sf娜歐屋開2800訂唔訂得過

本身唔係 而家係喇

又嚟

你要改名

除左貴之外黑係邊 唔係好熟剩係知佢呃左正苦成百萬做本炒玩具

你要做水魚比人劏幫唔到你
分分炒價入仲平過係佢度訂

ok收到

有d野逼唔黎嘅

早知雙入女神 配件咁多野真係好難display 得哂

頭先有人放女神連配件3400，即刻俾人秒左

一盒MB一盒星矢2盒拉打姐
全部都係幫人訂,我無份玩

隻隻都雙入有錢都無位啦

日魂抽選有無限一人幾多個account

揀鍾意個D雙入
不過個人都係鍾意雪崩多小小

3400個價算正常
2450 女神
950 option set

孤注快d 派啦
好多野拎唔想行幾轉

算係好價啦

順手問問孤仔隻sdx龍機派未

見到有人想用正女set換豪雪set
佢唔係諗住2隻野對等價格掛

暫時未係

普雪set 就換到 豪雪淨主體都貴到飛起

普雪就話者，豪雪個價，我唔覺得女神上到咁高

2隻分別其實唔大 點解個價可以差咁遠

完全唔明點解豪雪點解咁貴

靚靚包裝盒同多一套長短劍好值錢

豪雪多兩把劍同個盾 同埋豪雪個盒係海老川兼武設計

以原價嚟講 我會揀豪雪
但係而家我就唔會為咗個盒2把劍1個盾而俾多1千 同埋普雪個盒都算特別

擺出黎個背有差距，普雪硬係覺得差d野既感覺
強逼症會想追埋d件

雖然靚 但豪雪同七劍g個盒面拍埋00條line好異類其實

要多千幾追多幾把劍
加埋雪崩其實已經夠晒重型

普雪係 豪雪就 加多少少

boxart

所以普豪雪都要入 一隻跟番box art 一隻當特別版
七劍買舊版就跟到

身家有座金山都唔夠用

呢到好多巴打係油王嚟

exia同雪崩我都可以當兩隻唔同 而豪雪個炒價真係唔值 雪嗰時pbhk唔撚開搶都冇得搶屌佢老母btw
但七劍g出左唔可能因為個盒揀返七劍咁傻仔掛

想星期日開黎玩
隻女神都未開
如果星期一先到
唔得閒開
要等星期六日

祈禱笨大以大刀為契機重出雪崩 咁就可以再撚狗

又唔可以咁講 我新舊七都有入 舊係後追 不過係因為隻藍

我都想追番隻00r儲齊成set 但係好貴 我又有新7劍同0 raiser當係00r

宜家O Raiser都貴

可能因為我有00r所以舊七唔算有情意結掛

我想佢出返隻以白色為主既女神

係呀 又冇理由為咗個支架同盒嚟買過隻

指日可待

然後雪把新刀唔知點解喺佢度

楊過玩法

一隻真係唔夠玩

女神唔買雪崩同無買無分別, 雪崩裝勁好J

好正

就咁擺盾都型到抽筋

好撚型

抵玩

點解我自己都唔知自己咁靚仔架

孤仔肯派貨未

淨係裝曬d配件上去都用左我粒幾鐘
不過我隻女神d關節太鬆, 舉高少少隻手都做唔到

關節係通病定sad?

應該係Exia個模具用得太多所以鬆，我個隻本身左手不舉，好彩港魂肯換

另外腰同腳都有鬆

嘩，條友食撚懵左囉

Facebook 成日見到有人攞啲垃圾廢件出嚟賣標成幾舊水

比人玩完幾年 玩到又殘又缺 再中出即飛

笑左，fb見到人用左2盒雪崩件，變左ma

好想收隻雪崩黎襯女神
但真係貴到好難入手

我都想收埋女神set

新一代MB門神

計返條數同突自命運set可能差唔多價

襯女神
雪崩exia只係雪崩女神既配件

因為無雪崩
感覺上一對擺會型棍好多

真係好型
兩對咁display 返到屋企見到咪話唔爽

雪崩Exia無斬艦刀要揾副廠，女神太多配件顯得雪崩都唔夠豐富

女神多配件好多

邊度搵到副廠exia斬艦刀

副廠00Q

我嗰隻啲關節整體上都係偏鬆，
有邊腳裹關節鬆到有少少企唔穩

但我拍撚哂片搞完一大輪，
換嚟笨大一句「經我們與生產技術部門仔細鑒定後，并與同款產品進行對比確認符合QC檢驗標準及品質標準之內，因此相關配件將不提供更換服務。閣下提供照片中的情況屬正常生產狀況, 請可以放心享玩」，
無撚得換

BTW 呢次嘅經驗教曉咗我無論隻嘢改得幾撚靚都好，
如果有得用舊模而隻舊模本身都有啲毛病嘅話，
千祈唔好期望笨大會有啲乜小改良

好奇一問 雪崩
隻野關節係咪都偏鬆？

我隻女神玩落都覺得鬆
但唔算不舉

我隻雪崩唔鬆，好實淨

雖然好想入雪崩..
但都係放棄

買啦買啦

個價 買唔落 夠入多隻女神加OP

所以兩隻加埋真係等於突自命運set

巴打會揀邊個Set

如果舊版突自加命運set
應該仲平過雪崩set

點解唔買呀,你個目標價係幾多先

命運點都上唔到3000啦

本身諗住內3000 入2手
家陣隻腳咁貴
真係買唔落

3000內,個d應該擺到黃晒

雪崩唔要豪雪的話放出黎襯唔起雪崩女神
太少野

即使係豪雪都唔夠,至少差把大刀

我已經有突自命運set

雪崩就算啦，唔想Exia地獄

有冇人女神parts透明膠盒冇膠紙黐住

內透明盒係無膠紙

要配豪雪,咁2隻雪崩SET咪差唔多8K

8千
有冇巴打有展示圖黎欣賞下

有無機舊版突自換到exia雪崩連腳
孤仔仲未派女神set

以前就可能得,宜家不了

完全無可能

未有新版個sf都係3600左右，如果唔追豪雪都唔得？

好少人會肯咁換

有冇圖

其實我就唔覺值了，為咗兩把刀仔同個盾，比盡埋box art，比多超過1000銀

係唔係咁多隻mb嘅透明盒都冇膠紙

係 不嬲都無

初版突自3000算唔算抵入？

2600-3000都見過
不過視乎新舊啦

全新個價都ok la
見二手都2600至2800

獻上自拍照

孤仔仲未通知

之前展覽咪有部長槍版白色正義會出,出埋雪崩裝,到時先係真 左右門神

都唔知等到幾時

白色女神好似無雪崩

設定任笨大改

最緊要出個時比返Exia雪對大刀我

對大刀好緊要

如果白女神出雪崩
全白色應該係三隻中最有雪味

type f 係血崩？

果位係咪巴打嚟

放普雪SET加女神SET 8K,佢真係諗多左

反而11K 放雪崩家族既仲正常得多

炒家有腦嫁咩

諗落都算平 計番平均都係$2500一隻

已經俾人搶住要,果然一堆有錢人

成萬一炮過真係唔捨得

後入左雪腳 接近原價

二手？

我諗佢係講緊女神腳
雪腳原價300唔夠，依家如果買到真係奇蹟

300

而家炒到1400仲勁過SF光翼

光翼其實咩價先收到？
唔係好見有人放

無錯，好似個時好快就炒到900以上

兩個雪腳唔分開名叫，好易混淆
叫下新舊都易分d

如果放左命運同突自 去買豪雪+腳 會唔會好on9

而家唔多見有人放，Y拍就有1600

好彩早兩年追左唔洗七舊，個時無位放都入左先果然係正確嘅決定

唔係on9
係笨7

咪on9啦

巴打乜咁睇唔開

係愛呀

土地問題。突自無買光翼，命運有翼。不過都無位俾佢地開 屍站係度
豪雪都可以落架做門神

可惜我愛得太遲
依加得閒留意下 5月都收唔到就算

但豪雪唔多值我覺得

其實我都未諗到點展翼
不過想收左先

豪雪你依家想收都未必收到，啱啱睇日拍個邊，最近成交左二手豪雪+腳，竟然要差不多7萬日圓 ，就算香港個價係平d，要全新豪雪真係食炒食到hihi

豪雪全新最少都4000

普雪都唔平啦依家

普雪2600都有交易，差太遠

香港豪雪好似無咩成交

所以噚晚個11k雪崩家族一放出黎，大把人9衝

其實放左邊幾隻，搵唔到個post

d人掛到隻豪雪5000蚊咁高，點成交到

豪雪連腳，普雪，女神，exia三紅，我諗好多人抱住入完放返其他出黎既心態

平到笑，但會唔會係甩頭甩骨咁架

全新黎

咁又抵玩喎，賣左普雪入返女神雪腳都唔錯

得豪雪冇啡盒 當中有冇做馬就冇人知 不過價係靚

賣家真係唔知價

我咁諗啦 放玩具冇話一定要跟市價/炒價嘅

正常都唔想平放，雖然佢都係賺

搶唔到SF, 想放埋運命FULL SET, 唉

放俾我 我搶到

你仲有5月果水

睇埋五月咩情況先啦

太惡毒

仲有嗎...我真係唔知
以為得兩水

講緊5月派貨衝現

有心理準備
果水都唔會平
唔會穿孤仔果日嘅價

咁放棄了

決定唔玩了

入舊版sf

唔了, 俾人屌到鬆晒

fb 好似有人放港魂acc，去試下

多謝報料, 留意下

突自命運set見有人放7k，雪崩門神set應該正式超越前者成為MB暫時最貴組合

舊版sf?

係，對比返普雪set公平d

會場版就對豪雪啦

會場版都唔夠豪雪貴

試過先好買嘛

唔想食二手

五月衝現 你隻命運set再版正價買？

魂限野唔會比宜家平我估

等唔等佢跌價先入手好

五月我唔敢去買了
運命SET正價入, 當時舊魂SHOP網仲買到,
一轉新版咩都買唔到

隻一號正d

死貨之最

同呢隻比，
呢隻仲死
一號仔d effect件起碼多好多

非高達系隻隻都死貨，FMP同萬能俠都係

就睇下EVA打唔打破到呢個定律

等跌價先入

死貨咪好囉。比d真玩家輕鬆d

你睇下佢個fd咪知

今日經過玩具鋪仲有得買隻1號
呢隻就再等等先啦

好彩笨大出非高達系可以抖下氣，今年開始MB出得勁密又差唔多隻隻中

就算無食炒價荷包都肝硬化

下個月首隻魂限非高達M9 個價唔知會點

岩岩新舊版都爆左黎玩
原來舊版有歪腰問題

等跌價買多隻儲齊3隻玩

正確做法

點都唔會跌過賣價啦

FMP好難講

可惡想要

魂限M9唔會有戇鳩訂黎炒掛

入喇

一排排咁擺好個引

等緊五月啦

我決定睇你地放毒相算, 唔強求了。
隻DESTINY反正係倉深處, 唔想搞佢。

我尋日爆左盒
見放假...
連爆3盒 好爽

...
可以想像到有幾爽, 應該同連爆三條女差唔多

仲差隻wing zero 唔捨得玩住

一定有 上次都卡機

收到突自就可以解除封印

仲要係索女

開埋啦

WZC係2018最正成品，女神set係第二

呢隻燶味濃

無位擺如果唔係等千五蚊雙收都好

難講, M9好多人都要起雙飛

有人做爛市都冇計

咁當然最希望大家都有得平玩再放毒相啦

M9*2+ARX-7係基本

日魂訂咗，理得佢

認同, 如無意外ARX7仲有隻M9色可以出

呢度既巴打好有米
HT個邊都見到你地

訂左兩隻
隻7都未開
等黎晒爆三盒

爽到錢盡人亡

M9到咗之後
隻烈焰魔劍唔知擺邊好

幾時出烈焰魔劍最終決戰option set

XL3連 武器SET放魂SHOP

幾隻擺orz

隻野俾人話 佢QC差..
但係咪淨係第一水？

我果隻qc好好喎我覺得
may be 我粗玩無要求

M9 多配件玩過arx7/8, 淨係呢點已經夠抗跌
仲有雙入組小隊玩

我仲等緊日魂到 岩岩先到集運倉
只可以玩住飛機wing等

Metal build展覽

我都想有咁多位擺咁大個櫃

等孤仔派貨等到發霉

我都有隻魂限杜拉格斯等緊

孤仔今轉派得勁慢

孤仔女神parts仲未派？？宜家d貨都多到食唔晒

投資者入咁多唔派貨點得

魂shop一人限六wo，緊係多貨

入多盒玩MA

FB見人咁玩

我一盒d配件都上唔哂，今晚得閒再諗諗點搞型d先

就黎睇唔到本體

只係見到個頭

圖裡面用左兩盒op parts

我好佩服條友咁好心機上哂d配件上去，我剩係固定兩把大刀已經覺得好麻煩

孤注派喇

孤仔個時開價幾多？

知唔知其他魂限野到未？我隻杜拉呀

$950，好似係

仲未收到孤注whatsapp叫拎貨

同港魂差唔多

其實照去拎應該唔會唔比你
又唔係hottoys式派貨

佢睇編號架

啱啱收到

你地咁多人攞得貨, 即係今晚呢度會有圖睇啦

重未收到

有人$150賣孤仔單

加150嘛？

抵 ，補款無記錯應該係650

賣150only

下？唔使蝕嘛

可能條友唔夠錢周轉攞貨

仲未有人要，可能考慮

我都鍾意簡簡單單上地台算
巴打D MB 好正

yes，孤仔派dlc

孤仔派緊？
仲未收到msg

收通知今日3點後開始派，你可以問下

就嚟無位，好彩要追嘅追哂

出年暫時得飛機同X1，不過二月隻夜鶯唔知點擺

已取
未收到通知都拎得

Eva呢

唔中，同埋訂左Mafex個隻

Mafex個隻係縮小版Rah，造型上似返人形，MB無左人形個感覺

落雨唔想去

我都拎左女神雪腳
今晚有排J

老老實實比多把步槍都好過比呢碌炮
一支己經難放pose,裝晒兩支加埋雪崩真係會成隻女神埋撚左

最後決定咁擺。成exia拍埋去輸晒

裝咁多野
你地驚唔驚主體腳軟

未諗到拎咩

七劍啲裝搵支架頂一頂好啲

轉頭攪攪佢..
隻女神真係有排玩

啲關節會收皮

我都覺
隻女神掛咁多野 關節真係會GG
7劍陣間拎走枝槍同大劍先

無哂連接件 差兩個盾拎唔到
而家先發現 女神本體同底座個連接件卡唔實

7劍支搶同大劍咁擺都出事??

唔知啊..但巴打話上返支架好
所以聽聽巴打意見..想要野襟擺D

自神砌到雪崩咁就算了
用埋腳關節會GG

咁00r係咪都係搵嘢頂住對翼好d

但我隻野長期咁擺都唔覺有咩問題，因為我冇去搞佢

你可以試下

FB見到有人$500收突自光翼

1400收full set f91添

搞到我即刻同佢卸裝

把大劍同大槍掛係太陽爐唔係手關節應該無野，講緊應該係把GN長劍都重重地，揸得耐的確會快左手軟

其實佢雙手垂低我覺得無咩野既，高舉雙手就真係GG

有冇巴打隻突襲個背包係上唔到架？
即係本體同背包冇合體，但分別用兩個架擺係台上面

咁我咁擺咪仲快死

上唔到架？

想買個擺設櫃放啲MB,帶無巴打帶推介？

FB見到咁擺好撚有型

櫃頂個d等封塵

比我櫃頂會放盒
BTW呢D櫃要鑽牆，座地櫃方便D

個櫃做得唔夠深同高，擺幾隻就爆

巴打有無咩提議？見facebook有間display house好似幾好

睇你要成個櫃都係玻璃定要有木櫃擺野，前者可以揾d玻璃廠整，後者要揾傢私鋪

好似圖中果啲吊櫃

其實依種櫃，下面都會入塵

呢d要傢私鋪訂造啦，唔係現成野唔方平

依隻我估到時d手腳會開始多中sad機會
套模都玩左咁上下次數，係時候開始黎料

好想買埋左右門神，仲有女神F2都未出呀

f2可skip
根本exia黎

唔好出得太靚 唔想又破費

剩係對支炮有興趣 ，不如佢出optional set喇，唔想再入一隻

我個隻腳裸個關節已經鬆左
先前企過排

Facebook 多乞衣幫

企都鬆

即係做唔到咁，個枝架插唔到入去

收到email
M9 21號

可以組小隊

8仔 7仔 兩隻m9
冇錢入三隻

有新武器玩

M9真係堪稱武器庫

我嗰個都係勉強插到一半，個位應該差少少唔想夾硬嚟

同女神交換武器玩

乜原來支撬野棍有得另外買咁on9

本體跟咗㗎傻西
唔好同我講你是淨係買咗parts

似乎on9個個係你

恥笑大會開始

晨早流流

OOQ都好似有條咁嘅野

買支棍會送女神主體

無認真望過

真係幫你唔落

傻西

sorry囉 我知我柒左

隻女神底座插唔入女神
點算

個6支野好易鬆屌

用3m膠紙當膠片加返厚就夠實

唔得
最後磨左幾下先入到

又幾撚型喎

我睇咗啲乜

我一定係雙眼業障重

幾型

型過fauc 3盾

呢2日咁靜局

炒家啲冇人接

*炒家啲貨冇人接

女神parts似蟹左

950都冇人要

唔洗驚魂限野Strong Hold必勝

今個月隻M9唔中要等一月飛機同X1

係，早知等到900先入手

無女神無需要parts

part仲多過本體，又無其他機俾佢共用，點炒得起

一月西架飛機都應該會係

飛機好似限二，無女神parts限六咁公廁

飛機獨立擺都得
女神腳唔得

諗起紅迷D猩猩手同飛機包

隻炮筒日魂都係限二？

好似係 但keep住有得訂就真

有無人放mb sf 說明書，有Pm 我🙏🏼🙏🏼🙏🏼

你要實體本書？

Yes ar🙏🏼🙏🏼🙏🏼

有d鬼

不過我無

pm

新會然？

pmed

SCAN比佢

做乜有假膠係到

之前用amazon play入ge信用卡資料 而家改左個信用卡number會點
又無得改

原來改地址果到可以set過個比錢方法

女神雪腳賣緊幾錢？

九百

雪腳炒唔起~
日本回落12000YEN

女神本體可能都無parts咁多出貨量，無買本體又點會買腳

又要見好多買多左平讓嘅post la

諗緊買唔買多套玩

個個見MB咪炒 結果蟹哂
Eva同x1應該都會蟹
隔離HT又開始蟹

個個見到有水位
阿豬阿狗唔識都走去玩

有玩自然有訂唔洗買
冇玩開又冇錢冇位放貨
開始急放

X1好撚期待，2019年暫時期望最高嘅成品

不過有d真係想訂都未必訂到

我都諗緊跌到10000¥就入多對腳玩無限盾

eva當初訂唔到，唯有等d蟹貨，遲d先玩

實有限量野難買炒起
但而家好多人以為咩都有得炒

女神set都係有價無市，3700以上完全無人理

d人唔試過損手難腳，係唔會得到教訓
不過依家好多都重有少少賺，最多蝕少少走人
有d個價重好硬，就好似sf咁

3700 d人入sf好過

擺返2-3年就差不多，依家大把全新係街，我後追係日本買完直送都係3400 ，放3700咁點會有人買呀

但strike 暫時未

SF會場真係好鬼硬價

Strike 久唔久都見到有貨
個價都無咩跌 如果出劍炮dlc都要買多隻

掛牌價硬，無人接都係得個吉，不過sf多數係炒狗收曬，無咁快跌住既

Parts同主體無得比啦，總有d產品係炒價都有人追

唔計三紅00，SF話哂MB系列代表又要魂限，要去返原價嘅機會等於無咁濟

無話要原價，只係依家個價係炒過頭，跌係遲早既事

三紅個價都係得個睇字，接近0成交既價錢，再高都冇用

5月有望調整

再多一批貨，但都唔會點回落
如果落返3300就好喇

係仲有2批貨 ，唔好忘記仲有日魂

日魂抽獎幾時開中獎名單？

個抽選係咪又要親身拎？

谷有人放二手Exia雪腳700蚊一分鐘比人秒左

fb班人真係好有米

買完可以賣返出去
最多冇地方擺

二手700有d貴

日本二手過千先bid到

吓，日本雪腳全新都係一千咋，d架仔bid2手一千係咪傻架

岩岩行煙屎
女神parts $960-980

真係周街都有

fb 好多都放緊900

炒家多 無咩真玩家

呢個版往往出新野就有好多新面孔問野

我都係今年先開始入坑

今年真係好多正野
Metal build 家陣出得勁密

我都近半年俾個FD道我玩
暫時入左7隻.. 一掂真係會中毒

今年入左三隻MB，ARX-7，正義女神set同魂展突自

GFFMC WZC雖然唔係MB系列但其實都係合金成品，計返2018年真係算入得多

Wing zero 未出時見個個都係到踩
出左就個個搶

BTW 我仲未捨得開盒
諗到擺邊 再爆

唔好諗啦，隻野天生就係要放係櫃中間供奉

由此至終我都會投佢係2018 best buy

忍唔住買多盒腳

莫財

櫃太細 ..

巴打隻wing 靚pose

無位擺唔開翼掛屍都夠哂型

btw巴打個櫃都好正

好撚正

嘩屌好撚型，成隻MA咁

好正，今年先入坑，暫時入得隻f91，目標係入隻突自同遲下隻eva，其他00系列好在無隻中 ，女神係因為option set加持，先忍唔住後追左，但係仲未有時間開黎玩
希望笨大出多d uc系，始終比較鐘意uc d機

收左幾錢呀
BTW唔落架好快腳軟

1500本體，option set朋友送既

一月有X1

X2就應該魂限見ga啦

陣間腳軟跌花就唔抵喇
同埋落架感覺上易d擺靚pose

1500收到本體 ？

我講緊隻f91
女神我係用2400係日本連運收返黎，950收左set行腳

x1個日唔得閒訂 ，只能等蟹貨先入

EVA同x1等死貨入

+1

祝大家蟹價入手

00Q

果時岩岩出00Q想入 , 去到元朗某間野見到$2500隻 諗住食炒點知前邊有個ON9仔入埋LAST二隻 , 我真好多謝你 唔係你我都唔可以$1300入到

00Q好唔好玩

我果隻右手好易甩甲

00q係咪最低價高達
1700入左

我1500果陣買,依加精品好似1299

之前訂左1880

fb 1200都收到

mb未炒起
自由 迷惘金都好似1200左右

而家最高跌到最低應該係佢

差果少少由佢啦，但我依加心思思想訂

可以PM 訂？ 唔係呀

$1200自由

咁多貨 ？ 以往只限落鋪訂

通販

我都忍唔住訂左

唔差得個少少啦，早訂保平安

好彩㩒到HLJ唔洗周圍揾

已經截左

唔訂 炒得一個月 蟹硬

吓，邊度睇到

F91都係咁 蟹貨 等入

link入面下單個hyperlink寫左已截單

岩岩睇返年中隻Strike賣25920羊香港開1900左右，今次X1賣23760羊開訂要1850

快到

暫時得strike仲未出事

話晒有劍炮可以期待下

劍炮快d出

剛剛先訂完

通販食小小炒買現

而家通販都唔會差好遠
慢慢等
佢出貨就入隻突擊玩

突擊入左
佢架飛機下個月定2月派？
唔記得左

港魂一月發貨

第一次收港魂
想問係咪一至五先送貨

1-6

黑貓無人收貨 有冇得好順豐咁去自提點拎

可以去佢個倉度拎

女神連腳2700

倉好似好少地方選擇

無盒平幾百

個啡盒值錢呀

如果全新未開就抵，如果已開就即係2手，即刻貶值幾百喇
個d講咩只驗件無擺無玩99%新然後當新野玩，我話知你做過d咩，開過封即係玩過，一定當玩殘左個價黎收。

全新只check件 只開盒望下 冇玩過99.99999%新 接觸空氣少過一分鐘

全新難求，check件個d過到自己就算

咪玩喇,你唔係信只CHECK呀

又唔係貴收，新淨咪算數

都唔知幾時開始講埋只check件呢種術語
又要開盒 又要講到未玩過咁 當一手價賣

個個放野都話只check件
仲多過放玩過既人
邊度有咁多只check唔玩

呢個世界太多好人幫bandai做埋qc

自己玩咪會check件 唔係下下拎返黎就得閒玩呀
但唔係放出去嗰啲 呢啲真係人唔笑狗都吠

我識有個人，真係開盒check/玩，然後發現其中一件配件斷左，即刻搵笨大搞補件

可以補件架原來？
要比咩資料

行貨咪換得囉，咪send email比笨大 同打電話比睡記

港魂七日內send email就有跟進

不過我無keep 單

岩岩爆左wing 好似有小小歪胸甲

終於爆左啦

就咁半身圖都型到想射

擺埋pose仲得了

隻女神真係好好玩，嘗試跟d大神既圖擺pose，結果係搞唔掂，最後都係自己亂砌算

我果隻都有少少

WZC真係型到核爆

就黎無位擺

再睇多幾眼真係想後追

一隻人型 一隻飛機
真係好正

飛機mode

買嚟當聖誕禮物啱哂啦

唔洗擺咩pose,單單close up已經好撚型

close up無得輸

好撚貴呀,追唔起

GFF WZC 起雙飛 有錢真好

有錢就是任性

簡簡單單
準備入櫃都好型

仲有隻neon ironman
Metal build無入箱 放櫃？

直接入櫃算了
無咁多位擺埋箱
屋企好細

得最鍾意個隻突自有用箱

D箱係邊買 ？

馬雲

入櫃要有防潮箱？

我啱啱都係馬雲入左個箱，不過散件落到嚟無跟到膠水好麻煩

巴打呢個係咪ikea 櫃？ 我又係

幾銀？我都想買

係 買個時個職員話叫billy 書櫃
買完之後好後悔
裝完之後道門有好大條空隙
要自己買防塵膠去貼

個吸濕包好唔夾

香港太潮濕..
感覺上擺吸濕象
玩具會襟擺D

但我都唔知有無用

我自己都有貼
效果不大 同埋有預感好快唔夠位放 ⋯
中間果層家陣放黃臂
出年底層放joker
再出年放埋隻hb落去 應該無咩位⋯

但櫃都係好細..
所以我無用黎擺hot toys

Hot toys 馬雲到買左個好大既箱放係入邊
不過有出年應該要再買櫃

到個櫃爆 我都會訂過個新櫃 ⋯ 買個靚d ... 最緊要少塵

ikea d 櫃真係好垃圾
中過伏 狗也不再屌

屋企開始無位

如果得呢d其實夠位擺pose,就咁放有d可惜

遲下突自命運會裝埋光翼display
暫時唔感擺太大動作
驚關節炎

輕裝

你個盒好似已經預左開翼放

無買過metal build,但見到隻wing好靚有啲手痕
想問下最平邊度買? 我見下下啲人都放成3千5 up?真係咁貴?
點解其他metal build平咁多?

罰你由post頭睇起

自己部機都要買

大家都知我粗用,成日自爆嘛

btw look左十幾頁都無講邊度買....求指教

一手三千五，二手三千有都算靚價，有愛就追啦

Fb收啦
你都識講隻野靚，靚又點會平

原價本來係幾多??

fb應該搵啲咩關鍵字?

Metal build / gffmc

Thanks!!

巴打有錢

講真,買唔落手....上網睇完知道原來一出個時二千幾蚊
炒到咁,更加唔想俾錢啲炒家賺

隻野身價已經證明左隻野靚唔靚
魂限野 真係唔好諗住咁易會再版

其實咁先啱，炒價就算貴一百都唔應該買
我玩玩具都係咁， 訂唔到嘅而又炒嘅一定唔收

講就咁講
不過全世界都係咁玩就無可能制止到
一係廠商無限再版
但係呢隻wz第一次出就擺係魂shop到
返出既機會好低
係都改對翼出隻wing ew

上面成班魔鬼嚟

定力唔夠 好易入下又一隻 入下又一隻

轉戰mr魂去儲埋其他00，MB 00好坑
想佢出下其他gundam

mr魂個面相有d奇怪，始終mb個比例最好

咁呢個一定係，如果唔係點會有咁強勁嘅炒賣情況
只係話如果鍾意玩具更加唔應該承認呢種風氣
用正價買正版先係合理，同最緊要係訂購嘅時候唔使喺個網站裏面瘋狂咁f5
但一日有炒賣風氣存在，以上都會一直繼續

好記得果時好多人都係話等隻WZ插水唔訂
結果

可惜呢隻嘅情況係更多人想訂都訂唔到
其實都仲係期待佢會出魔改版嘅天使喺mb度

果陣日版好多時間訂 點會想訂都訂唔到
呢隻本身打住feat. metal build 既綽頭黎出
同埋GFFMC成條line都係角木肇負責
佢唔會過去MB同魔改自己設計既作品啦

唔好話咩 香港人乜都炒

其實好肯定係有唔少人想訂都訂唔到，因為嗰堆人真係唔識得訂日版
所以就可惜了 gffmc呢隻係唔錯，只係冇乜驚喜，不過其實應該話mb自從特自之後都冇乜驚喜

係 今日先講起炒黃牛飛呢樣嘢
其實應該立法任何炒賣都係違法行為
唔應該只係炒黃牛飛先係違法

MB HT大把真玩家

佢地會話跟人價

好想睇下有冇統計究竟炒家同玩家分別各佔幾多成

集慣咗啫

行版開千九
玩具鋪開日版訂二千三
個個都話貴唔訂等現貨插水
怪得邊個

會唔會真係以為人地水貨會有批價比佢賣返千九咁天真呀

果時孤仔開2080定2180比人訂
個個都睇死 任訂冇人要
依家後追班人就黎要比多倍錢先有隻新

咁你又扯咗去另一度，頭先講緊係網上訂貨

但呢個都係班人話唔訂既原因之一嘛

係，只係其實我唔太理會任何人訂唔訂嘅心態係點
始終我覺得呢個係炒賣問題所造成，要解決炒賣問題先可以治標治本
畢竟其實我覺得日版係畀一啲仲係對日版友情意結嘅人買
而行貨就係留畀本土玩家

同當中係應該好簡單比每一個人都可以喺bandai官方網站順暢簡單咁就訂到一隻
而唔係又要留意搶唔搶到/訂唔訂到，又或者同一大班人爭住入數爭住pm
又要追究究竟係因為咩心態而唔可以原價訂到

不過其實呢啲都係冇用，就算同官方反映唔會有改善
而政府更加難得理會炒賣嘅情況

都唔知有幾多個係無女神又要入雪腳拎黎炒既傻仔

入多左 MB嚟講其實原價+40都算正常嘅

咁到底係賣女妖定正義女神

命運女神

有人po街價都係880,fb原價點會有人理

其實要壓炒係好易,可以限地址,限信用卡,限收件人,仲有好多可以限制,跟本有心做野好容易,不過笨大由一開始就係想助長炒風咩都唔做
其實唔好話香港,放眼全球有邊過地方會冇抬價炒賣,依樣野同你係邊度人跟本無關係

係架 其實係乜都改變唔到 應該話香港係所有嘢都唔改變到
從最基本嘅衣食住行，到文藝/教育/音樂等各種精神價值，再到娛樂上嘅消費品
無一樣係唔沉淪，無一樣係唔腐敗
而呢啲所有嘢都係政府/持分者/投機者/一般人呢四方面所默許/支持/合作/容忍
所以我先話做好自己，就係如果官網開訂訂唔到，一般店舖開訂訂唔到，就唔買唔玩
對炒家係一蚊都唔會比佢賺，當然絕對知道係唔會改變任何事

係買00Q既時候了

跌到幾錢家陣

港魂追唔撚到，到日魂出貨 見2700即刻狗衝左
一路睇人話會跌 等第2水大貨。結果自己玩得開開心心，人地就

見到隻OOR 全新2800 想後追..
但屋企有7劍後追OOR好似好不智

同你一樣情況，想追raiser但好似仲貴

唔會
我有7劍+0 raiser 都想入多隻00r

想問下咁多位巴打mb 命運連翼出面係咪已經無哂貨？

咁照入..
見佢2800
個價好似比出面平D
不過巴打知唔知隻野有無手軟腳軟？

隻魂限突自
我中左sad
左腳好似有小小腳軟

你fb收？？我見有隻係發黃都要2500

旋拍

依個就唔清楚喇

但見佢個啡盒有濕左既積
問佢內盒有無事佢未開過都答唔到
驚受潮入面會發黃

等5月可能會跌小小
到時我都龍住入多隻

聽聞月尾孤仔會開抽選版

呢樣真係買大細，睇你敢唔敢，問下佢擺左幾耐

佢話佢長擺倉

有愛就衝喇

唔買啦我。我仲諗緊放舊版 好窮
但放左應該99.9%後悔

舊版就收埋自己玩啦，放唔到高價

係 家陣 Facebook 跌破3字 好似無咩人買
留黎自J

我估就打完山竹間屋入水整濕啦，倉佢XX咩

咁濕法其實影唔影響入面隻野...
見佢得後面有水積
內盒可能GG左

其實有留心睇，會發現近排d賣野貼，有唔少張圖都見啡箱濕過水
個個貼賣家都有冇提過有濕水，但好多都係全新未開，裡面變咩樣就

正義女神連配件依家是咪4000先帶到番屋企

平時無留意開

fb已跌到3400

等多排可能3000就收到

唔該巴打 full set正價是咪2千4~5左右？

港魂訂左3隻仲未賣等再炒
之前dmp心口訂唔到雪腳
點知原來咁多貨
好彩

上一頁講緊既野呢家就有個人辦

仲以為自己好醒添

其實有錢係度咪慢慢徵囉
總好過到手先發現中伏，到時咪dup春

通常呢d先賺到大錢
你識條鐵

傻鳩們係唔係都炒架啦

下個月又會見到一街飛機

飛機快來喔

都岩 真係驚到時開盒 成盒野GG左

巴打,如果你唔要
介唔介意分享下邊到$2800
有興趣

留名等開箱

飛機冇本體十幾隻就咁擺都型
女神腳冇本體

又係二手開盒check

肯撚定玩到鬆哂仲要賣2800

OOR 真係少人放
我已經要左了
約左佢交收
巴打facebook見到個個係咪都係我俾你個張圖位ching?

唔係幫佢 我自己就當所有二手係鬆晒嘅 話知佢講乜

係呀，一模一樣

我買個個係啡盒未開 唔係依個黎
不過佢啡盒有水積 係擔心浸濕入面隻野

巴打要左旋轉呢隻?好似有去黃教學

Close 左post?
我旅拍搵佢買

等你開箱

Facebook 要問 sad巴
我Facebook 搵唔到佢post

一樣,等佢開箱

聽日會即場爆盒望望

入面個盒爛都無所謂
係驚D餡出事

我都搵唔返
反正你都買左

唔好怕尷尬 一間dump春冇仇報

最怕係生銹

帶定利器開箱，每次交收都無帶，搞到好麻煩

小心慈母射鳩你

次次買親metal build 我都會
中sad
其實我都幾黑仔... 連最鍾意隻魂限突自
都中左sad

想問下依家00 raiser咩價位 想追返

徵左隻2800全新

你地隻突自左腳會唔會鬆？
我好似中左sad
左腳好似比右腳鬆

唔好誤導人喇，應該係疑似浸水全新

玩多2-3個pose就會變返一樣鬆緊度喇

3000全新，但放既人仲少過雪崩

豪雪你想徵隻全新都唔易，oor年代仲耐過雪崩 ，仲會有幾多真全新俾你徵

無鬆
非常靚仔

所以追00r真係要好有愛，貴一倍仲要唔知有無黃

又放突自j圖

同你一樣追唔撚到港魂
係米青見 2500 衝咗盒

尋日巴打影櫃影埋吸濕大笨象 今日即刻走去買

有隻放左喺床下底
睇黎都冇乜機會開...

點解唔開,豪雪想放出去?

講常賣家會用第二個ac托返高個價

唔怪得

抵到爛

好多隻野之後冇位擺
撚完兩野又放返入盒
所以之後好多隻開都廢事...
等第時搬左屋有位先諗下點搞

望望先，thx

有冇人試過淘寶訂mb ，想訂eva

淘寶咪玩啦，黑店多到爆

EVA衝現應該無難度

其實淘寶仲貴，之前睇雪崩貴到仆街
Eva通販野，現貨出左先買

買貴野絕對唔會去搵馬雲

淘寶個價...等孤仔好過啦

手續費3.5%
買平野就平，買貴野就貴

700羊硬食+5%bid價

on9價

仲未計國內同國際運費

之前懶得揾

而家有尼祿巴個間推介就轉會啦

fb又見到條友賣00r

淘寶買MB 真係好ON9
遲發貨..拖到尾水先俾
快貨靚盒仲要加錢
個時自已衰ON9 試過訂隻魂限突自 都成4K
之後仲話快貨..靚盒要另家錢..
即刻攪退款...好在最後全退
淘寶全黑店..千祈唔好幫D大陸狗買...全部食屎狗

Fb有人放$3100

係就正

日拍要入錢
所以收多200羊

即係Min pay 500羊，都正常啦

thanks bro

姐最多900羊啦

Strike 好似唔太多貨
00Q水浸

仲有萬能俠

有冇巴打知玩具展收幾點

00q 1300
SF 好搶手

SF 幾錢？ strike幾錢？

SF幾錢？呢隻我想入，順便當唔洗買mb

SF 990

Sf 990
Strike 2000

Thanks，呢隻真係想入，同隻MR無正一齊擺就啱晒scale

Strike 暫時無乜人買
00q 都有人買，因為太平
Sf最搶手，不過會擠牙膏方式擺出黎

驚爆危機/萬能俠 都無人買
價錢千二至千三

其實精品00q都賣咗1299好耐

好多人都唔知精品賣緊依個價 ，唔怪得之前一堆人爭住放strike1900-2000

SF 連無正同光翼一齊收先最抵

2000全新都抵玩既，但買得strike 就要買埋parts

同場加映

邊度？

愈黎愈想買多盒00q補完d QC

1300抵買啦

係都去米青啦，蝕入場費

萬年蟹貨00Q

咁睇又幾靚

有冇strike既實物睇

大陸依個價大把水位喇
又成功吸引煌虫清貨喇

Tempo同Tembo紙巾嘅分別

講事實

正版同老番

MC 係國產合金模型，梗係平啦
定你係想問mr同mb分別呀

MB 1:100左右 全金屬骨架 外形魔改
MR 1:100左右'但比起MB會細隻少少) 部份骨架/關節係金屬 外形貼近原著

MR 應該1:144 sides 黎

以為1:100

其實robot魂一向都係無比例
隻隻唔同

蘿蔔魂我當佢1:144

MC高汁

我都你當佢1:144算
雖然真係無比列

MR有IJ可以夾一對

正解 mr sf係為左ij而存在

唔知今日俾人掃晒00q strike未呢

冇撚哂MR SF

我都啱啱去完

擠牙膏呀
兜個圈可能會有

我今朝11:30左右到，冇撚哂呀
最後幫同事買咗盒渣古同自己買膠走咗

隻MR SF真係比無正搞到起死回生

老實講，個咀真係好柒 俾返動畫果個咪好

點睇MR魂隻SF都係跟動畫風喎，巴打睇個套seed d係邊個畫？

MR SF出名跟動漫/原設

上面位巴打係咪睇返模型SF個樣

大陸不停出老翻 hirm wing 又仿mb wing
bandai會唔會出 wing 2.0 或者再販 mb wing

100%還原動畫 重田智代表作

普通18米高高達都係1:144架啦 你搵hg對返就知

有mb wing咩？有無link睇下

gffmc 個隻wing ...

仿MB wing

咁既乞兒價你真係唔洗諗,終極死貨萬能俠都賣唔到依個價
收玩殘左既2手就得

仲諗$1000
成日想摸到最底

賣隻repack斷手嘅俾佢

買隻mb都好似乞兒咁 不如唔好玩

Arx 7/8幾錢呢

入左隻蟹貨

全新?定俾人 玩過先

月尾去大阪 想知日本mb個價係咪仲高過香港 對007sword同raiser有興趣

未玩過mb唔知價

日本貴過香港

新入坑嘅去toy soul買strike 00q最扺？我見其他炒得好勁，得呢兩隻大貨有得正價？玩？

七劍先，跟住00q，F91，跟住先其他
藍迷就算啦

Strike都唔算正價啦
千八先係

1800?
我又好想問下邊個1800入手？
訂一扭1880
出貨嗰日精品都係1850

邊間開1800?
真心想知
唔好又講邊個友情價啦，個個買到？

一隻around 1850-1900嘅玩具
人地hold貨半年擺喺個倉度
都係mark2000擺喺度賣
仲長賣長有

如果隻隻mb都係咁
我唔駛屋企多過一隻sf同迪迪尼啦

我就寧願咁玩玩具
好過次次搶野咁搶

strike其實早排精品都係$1999
ooq冇睇喇因為冇眼睇，都係around $1300
所以toy soul d價其實都入得過
起碼唔算俾人搵笨先
去開想買可以買埋
特登去買不如落mk

同埋如果對部機冇愛其實可以慳返d錢等自己愛機
1/100你擺到幾多隻...

啱啱睇完玩具av隻7g幾正，全新1800左右？
00q我睇落都靚仔 點解話冇眼睇
之後會唔會出多把full saber?

重要以bandai既環保作風，一定會用到個模盡
你見exia，00，哩d都出左唔少分支
睇怕strike同crossbone都會係咁
所以屋企唔係大既，唔嚴選好快就要面對土地問題
我就係其中一個例子

我諗巴打都係講千八係個大約數啫

Strike可唔可以出dlc就算
得閒換下裝 用無咁多位

隻7劍要接受到d sad先好入

除咗隻眼仲有咩位sad

歪面，大大小小水口
不過只要唔歪面就夠，水口自己修一修

合金都有水口

Amazon

連運？？？
可以有十幾盒俾你揀？
寄到返黎爛左盒點算？

同埋今日我篤已經31849喇喎

尋日 toy soul 1999
你覺得俾人搵左笨？

你撈到底你本事呀
但唔係當左係正常價啦大哥

好明顯MB係得骨係合金，出面膠有水口好正常

Amazon有得return item
Strike 開賣前一星期任買
你買唔到係你既事

唔係首發買到嘅MB只要受歡迎就自然會加價，啱就追唔啱就下隻，玩玩具姐

次次都有位巴打好好心放link出黎
唔係都上唔到逃生船

真係好多謝個位巴打
X1 同eva都可以原價買到

下年隻strike可能變到00q咁劈價

strike靚過00q啦

x1我都係喺香港買咋

有冇幾分鐘時間買？？

想知幾時連mb都可以已開盒Check件

有咩唔得
齋收盒同吸塑都見過

擺明係想做壞事架啦

正義女神配件set賣850都無人要
佢仲要入左原箱

同d大陸人收空既奶粉罐一樣

一直都有啦，睇你過唔過到自己

蟹撚哂

賣800先有人要

技術性調整呀

當年現時點有全新exia $1200
真係好抵

你hottoys加mb雙修

其實Mb放哂了，係fb碌到先cap上嚟

想當年
exia同楊過都係8xx,7xx可以買到添...

想當年sf任買添

sf任買又冇咁好
我都係國寶開嗰下我喺附近先買到

迪迪尼就真係先跌後回升

年資淺 SF出soul blue先開始留意
迪迪尼係destiny ?

destiny之前mb係死貨系列黎

由舊7劍開始買

初代個時死貨？

舊七劍一出果時精品賣九百幾，成橦係度無人買的

舊7劍冇人買
我都係事後知道會出飛機
一次過搵人買返+訂飛機
自由都係冇人買
exia最平見過8xx
楊過7xx添
堅靚但唔明點解冇人買

destiny一出12xx-13xx左右
出左幾日仲跌到10xx-1xx

但因為大家都見到隻destiny太型
之後就開始好賣

之後就變成宜家咁

以前大家都好似好理智
宜家就癲左有就買左先

你睇隻女神parts就知d人乜都炒

巴打即係一開始就玩喎
隻隻都追黎買都幾大獲

投資者入市

除左隻三紅OOR以前太貴入唔到之外都買齊
以前可以格完價再食個飯返去訂/買都未遲
而家諗下好

隻自由咁樣衰 我真係插水入都廢事

完成品玩具黎講
第一隻可以開翼開炮嘅自由應該係emia

之前嗰d都係開左翼就開唔到炮

so far咁多隻成品
robot魂嗰隻都算係最好嗰隻

mb嗰隻開左黎玩左一陣
翼d關節硬到我手痛

我係接受唔到個嘴

我覺得soul blue sf真係好震撼
其他mb都俾唔到呢種感覺俾我

MB 2018年大家覺得邊隻出得最好？

計再版我都諗都係會場SF，新模就女神

出得差就ARX7，隻腳唔夠半年鬆到乜咁

今年mb 之最我覺得都係sf soul blue，佢個造型都算唔錯
女神就因為手軟腳軟扣左分

2018係環保年

其實年年都係環保年

新模其實有魔神Z同Strike

Strike其實都出得幾好，不過女神玩法多d

暫時出年個三隻都係新模，好彩剩係中X1可以休息下

萬能俠係舊模嚟呀？

其實望耐左robot 魂隻自由唔係正面睇係好靚
搞到有啲興趣入埋metal robot魂隻sf一齊放

um 隻strike DLC 算唔算一隻？

DLC唔計啦，剩係本體

X1, EVA, 大魔神

from fb

真係目前最高水準既product

唔認同

我部hirm 砌好左想放， 渣唔到槍既

2018 best buy

咁邊隻先係？

好耐啦
全新已開盒CHECK件 (跟住唔係原價仲要炒價), 謝絕驗屍官/完美主義者

抵撚死 蟹哂
好撚心涼

買大貨搏升班人係完全無諗過供求問題

其實ins 班人死攬住啲貨有無租交架
頭先行過迪迪尼仲賣緊3200，根本封塵

今日好似派M9

炒起未

唔係聽日？
等左好耐

咁早

LM

最多咪每人兩隻

你以為得一個ac?

好似6隻

我講緊組鬥牛小隊

好似派貨了？

到左
PB淨係禁得一隻 另一隻要係街買

我同你調返轉 係街訂咗一隻先係PB再買第二隻

收左貨啦

可以組野牛小隊了

隻m9訂價幾多

好似1780

港魂1795+40

大鋪唔知

fb谷有1950

孤仔個訂價好似係1950

孤 20xx

呢隻等下都無壞

之前有巴打收左隻00r,最後有冇黃?

係孤訂左

無人收貨，焗訂孤

樓下看更幫到你

Mr魂已經齊左，好快到mb

隻M9 無人開箱 ？

3隻齊左
利申無買MR

無聊一問
新出果隻arx8 最終兵器模型parts有無可能裝到上隻mb到

等燶
都冇人要

mb就搶丫嗱

好靜

抵死，乜撚野都搶嚟炒

幾靚喎 係咪呢度d巴打架

問左佢，佢話要星期四/五